想戒丁.....

戒J一定要睇戒色文章，唔睇文＝強戒，即係用意志力去強，只會失敗

得閒去香港戒丁論壇睇下文